不分化，不割蓆，對準政權，堅持五大訴求

不分化，不割蓆，不指責，
對準政權，堅持五大訴求

記住我地既宗旨
停止鬼、失焦、指責、失敗論
分化即五毛！